襲狗 2年 掉鳩你支旗 判3年 香港呢d乜鳩法律黎？

撐狗集會完你班狗唔去捉？
乜標準 呢度仲有冇法律？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)